太平洋艦隊上尉主張出兵撐香港人！

大家唔洗打飛機住
美軍一向好戰，成日話要打中國

美國太平洋艦隊前情報副參謀長James Fanell上尉

Link 都唔識貼

We Couldn’t Find This Page

Sorry :(

前 想講咩都得啦
你話現任就唔同講法啦

This way, sir! I know the way!

軍人就係軍人， 政客就係政客

雖然軍人思想有一啲缺憾，不過一講到公義正義就會放低其他利益幫咗手先

連海軍軍階都唔識報咩新聞

留意：海軍captain係上校，高好多㗎

James Fanell上尉一四年指出中國可能突襲日本，因而被奧巴馬撤去情報副參謀長一職。

上尉 = 陸軍 captain = 海軍 lieutenant
上校 = 陸軍 colonel = 海軍 captain

亂咁寫

原來痴線既